有無人有working holiday經驗？

我下年想去working holiday攞下經驗同賺錢
啱啱做緊資料收集 睇左網上啲資料
不過全部都係數據比較多
有無人有相關經驗或者建議
guide下我應該去咩國家同埋做咩工種
或者有咩特別嘢要留意下

補充小小
我唔怕辛苦 唔怕攰 但係好怕熱
同埋普通話同英文水平唔差
體能亦都ok 有做開運動

你有冇話打算去咩國家?
自己去定同人去?
有冇車牌?

打算去歐洲國家
應該同女朋友去
無車牌

pushpushpush

去working holiday 都唔考番個車牌，你想辛苦死自己？

考咗個車牌先啦
去外國買嘢行半個鐘已經叫近,車=你對鞋
同女友去係考驗感情嘅時候
歐洲我就冇去過,但知佢地唔係英語國家的話,都唔太識用英文溝通(德國人應該好d)
如果想歐洲體驗的話,睇下有冇雪山景區d工作,起碼香港冇呢啲工
不過老實講,錢就真係未必儲到

係英國返緊餐廳 冇咩特別 都係返工放工得閒去下旅行
但你冇車牌英國交通都算方便既

冇車牌收皮啦

workaway有無興趣

考左車牌先去或者去到再考都得
點都要揸車 road trip點少得
會變左你地大部分 兩個人相處空間黎
車震更加唔洗教啦
仲有呀同女朋友去樣樣野都見真章
希望你地過到啦 過到就會一世
去邊自己同女朋友啦
決定好地點再問啦

*傾

我都係諗住去到嗰邊即刻去考
我想問搵工同搵住宿係咪都係去到先搵？

收入 工時 工作內容 如何㗎？
有無話學到啲咩同埋識到啲人？

但係我去其實一大半原因都係想儲啲錢

咩黎

400鎊一星期到啦 英國台灣馬拉人返工都有
開頭住Hostel就易識到唔同人
學到啲英文但都係廢
有時識左其他國家既人咪叫佢教一兩句
巴打你幾歲？

睇見樓主問喲問題 真係得淡笑

打工換宿網，無錢，日做5個鐘左右/5日 ，包食包住

我20歲
唔該晒ching